港女Elkie係新歌MV到好撚正

新飯留名支持

唔知點解好有RICKROLL FEEL

高汁

個旋律幾80年代 但唔錯

有仙氣

港女

之前係同學
好臭串

我同佢都係同學 好nice
可能佢淨係對你串

好撚正，新飯留名

正到

今次首歌同造型都唔錯

寶麗金

仲有處女香

唔知你咼 你同佢中學定小學同學先
我同自己班啲人感覺佢臭串囉

小學中學同學 我同其他同學都覺得佢好nice

打手post

咁多辣殺cpu 仔

靚撚到仙女咁

你又知人地唔係

最後張相條裙高到

Save低左，我要奶大脾罅

呢首歌個LOOK靚到好似人偶咁

頂你做人目光遠大啲

梗係奶埋閪啦

Ok我知點做

好撚正

成團得佢一個靚
同埋首歌唔好聽

個泰妹幾難頂

其他都靚喎

支持港女

正

好似馮盈盈

唔係呀嘛 ..

變種泰妹

ELKIE👅👅👅 女都覺得佢好正

莊錠欣 食左早餐未

正正常常呀

下次嗌食咗午餐未

點解好似唔同左樣

我個frd話佢好似Annabelle

髮型髮色轉咗，瘦咗咁囉

差唔多去到尾先認得到

雞

不過我鐘意

漂白左

個樣越黎越靚

唔係雞

睇名都知邊個假膠

好樣衰。。

小腿肌肉咁大

正喎。。。

點解個樣同佢細嗰陣完全唔同 變咗個人
不過真係幾靚

load咗幾次

竟然有人負皮

見証左整容同化妝既偉大

點解夏天唔出首有活力d既歌

Cube on9 ga ma

首Summer Kiss 算唔算...

今次有人問佢食左早餐未 佢唔應機

唔是主打

果段片 ...
錠欣個怕羞樣

有無link

老實講 個個一樣樣 分唔到

出呢首同自殺有咩分別
今個月仲要咁多大團
佢隻碟其他歌仲正

撞咩團都無咩分別架啦

驗眼啦 咁多人分到你分唔到

駁唔到

呢個look屈機到

真真

尼首歌企定定唔跳好過跳 完全唔夾

唔知有冇著底底

今次個淡妝即刻仙氣勁多

아니야個陣個紅唇真係唔多啱佢

真係正 可惜公司唔捧佢 身為main vocal唱嘅part竟然係全隊最少

佢好正 可惜其他成員唔得

除咗主打歌，其他歌嘅part都多架喎
CLC main vocal係Seunghee承姬

g持港女

佢唔係門面咩

CLC冇點話分邊個一定係門面

但係我Elkie一定門面級

係CLC公海POST都要收你皮